Ten eerste, met haar linkerhand klemt ze het brood hard en snel tegen haar bib--waar hij soms kregen een pen in, en soms een naald, die we daarna in onze mond.
Toen sommige boter (niet teveel) op een mes en verdeel het over het brood in een apotheker soort manier, alsof ze maakten een pleister,--u beide zijden van het mes met een kletsend behendigheid en frezen en strip de boter uit rond de korst.
Vervolgens gaf ze het mes een definitieve smart veeg op de rand van de pleister en vervolgens doorgezaagd een dikke ronde uit het brood: zij tenslotte voor het scheiden van het brood, hewed in twee helften, waarvan Joe kreeg en ik de andere.
Over de huidige gebeurtenis, terwijl ik honger had, ik durfde niet eet mijn slice.
Ik voelde dat ik moet iets in reserve te houden voor mijn verschrikkelijke kennismaking en zijn bondgenoot het nog beroerder jongeman.
Ik wist Mevr Joe's schoonmaakpersoneel van de strengste vorm, en dat mijn larcenous bezich behoude niets verkrijgbaar in de kluis.
Dus ik besloot om mijn homp brood en boter de poot van mijn broek.
De inspanning van de oplossing van problemen die noodzakelijk zijn voor de verwezenlijking van dit doel vond ik heel erg.
Het was alsof ik moest me erbij sprong vanaf de top van een hoog huis, of neem een duik in de grote diepte van het water.
En werd het moeilijker door de onbewuste Joe.
In onze eerder genoemde vrijmetselarij als lotgenoten en in zijn goedmoedig gezelschap met mij was onze avond gewoonte te vergelijken met de manier waarop we iets via onze plakken, door geruisloos bedrijf hen tot elkaars bewondering zo nu en dan--die gestimuleerd om nieuwe zwarigheden.
Naar nacht, Joe meerdere malen verzocht mij, door de weergave van zijn snel afnemende plak om op onze gebruikelijke vriendschappelijke wedstrijd; maar hij vond mij, elke keer met mijn gele mok koffie op één knie en mijn ongerepte brood en boter op de andere.
Eindelijk kan ik hard geoordeeld dat het ding ik overwogen moet worden gedaan, en dat was het beste in de minst onwaarschijnlijke wijze die strookt met de omstandigheden.
Ik maakte gebruik van een moment toen Joe had net keek me aan en kreeg op mijn brood en boter langs mijn been.
Joe was duidelijk werden ongemakkelijk door wat hij moest zijn mijn verlies van eetlust, en nam een doordachte hap uit zijn plak, die hij niet lijkt te genieten.
Hij keerde het over in zijn mond veel langer dan gewoonlijk, nadenken over een goede deal, en na al je zo neer als een pil.
Hij stond op een hap, en had net zijn hoofd aan de ene kant voor een goede aankoop, toen zijn oog viel op mij en hij zag dat mijn brood en boter was verdwenen.
De verwondering en verbazing waarmee Joe gestopt op de drempel van zijn beet en keek me, waren overduidelijk te ontsnappen mijn zus eens .
"Wat is er nu?"
zei ze, slim, want ze leggen haar cup.
